<resources>
    <string name="app_name">运营版</string>
    <string name="text_btc_content"> 比特币（BitCoin）的概念最初由中本聪在2009年提出，根据中本聪的思路设计发布的开源软件以及建构其上的P2P网络。比特币是一种P2P形式的数字货币。点对点的传输意味着一个去中心化的支付系统。又称“比特金”，是一种网络虚拟货币，网民可以使用比特币购买一些虚拟物品，比如网络游戏当中的衣服、帽子、装备等，网民之间也有用来购买现实物品的情况。 </string>
    <string name="text_block">区块链是分布式数据存储、点对点传输、共识机制、加密算法等计算机技术的新型应用模式。 区块链（Blockchain），是比特币的一个重要概念，它本质上是一个去中心化的数据库，同时作为比特币的底层技术，是一串使用密码学方法相关联产生的数据块，每一个数据块中包含了一批次比特币网络交易的信息，用于验证其信息的有效性（防伪）和生成下一个区块。</string>
    <string name="text_video">金融投资亦称“证券投资”。经济主体为获取预期收益或股权，用资金购买股票、债券等金融资产的投资活动。金融投资既是一个领域又是一种方式，是发达的市场经济与信用的产物。最早的证券投资可追溯至15世纪的欧洲。20世纪80年代以来，证券投资已成为西方发达市场经济国家最基本的投资方式。当一经济主体通过发行股票、债券等证券筹资方式用以投入实质资产的维持与扩大时，购买证券者成为金融投资者。金融资产是其持有者对其出售者的股权和债权的凭证。</string>
    <string name="text_skill_content1">如何理解和使用止损是每一个投资者在交易中所必须面对和解决的问题，止损和交易的关系就如同药和病人的关系一样，是交易正常进行下去的必要保障，有些小病小灾也许我们还能不吃药就抗过去，但当大病来临之时，拒绝吃药、拒绝看病，其结果只有一个：向死亡靠拢。止损也是一样，有些小幅的波动也许你还能挺过来，但大势做反而不止损，其结果也只有一个：被市场清除出去。 止损的必要性 这是一个陈旧的话题，似乎人人皆知，然而，也正是因为太陈旧反而在交易中易被投资者忽略而不重视，巨大的亏损几乎都由于没有止损而造成，这种例子比比皆是，然而，期货市场却每天都在上演同样的悲剧。 波动性和不可预测性是市场最根本的特征，这是市场存在的基础，也是交易中风险产生的原因，这是一个不可改变的特征。交易中永远没有确定性，你的分析预测仅仅是一种可能性，根据这种可能性而进行的交易自然是不确定的，不确定的行为必须得有措施来控制其风险的扩大，止损就这样自然产生了。止损行为是人类在交易过程中自然产生的，并非刻意制作，是投资者保护自己的一种本能反应，市场的不确定性造就了止损存在的必要性和重要性。成功的投资者可能有各自不同的交易方式，但止损却是保障他们获取成功的共同特征，就如同健康的人有不同的生活方式，但是有病他们都会去治病一样。 为什么止损如此之难 止损的必要性人人皆知，然而止损为什么如此艰难？止损如割肉，追求快乐回避痛苦是人的本能，割肉自然是人类难以忍受的痛苦，然而，这仅仅是表面现象。市场的不确定性，价格的波动性常常使你弄不清楚这肉该不该割，如果肉割对了你也许还会窃喜，若割错了，则不仅会有肉体上的痛苦，账户资金的减少，更会使你有一种被愚弄的痛苦，心灵上的打击才是投资者最难以承受的痛苦。 割错肉的教训会使投资者非常谨慎地对待割肉，并且，市场价格的反复也使投资者经常割错肉。市场始终给人一种希望，这种希望就如同麻醉剂，在不断地麻痹投资者谨慎的心。在这种麻醉状态下，止损自然是难以执行。然而，这种希望却是那么的渺茫和不确定，但是只要有一线希望，投资者自然是不会轻易割肉的。除了割肉的痛苦和市场给予的希望使投资者难以止损外，无法确定对与错也是止损难以执行的重要原因。 严格来讲，我们恐怕永远无法确定自己的交易是处于正确状态还是错误状态，即便盈利了，我们也难以决定是立即出场还是持有观望，更何况是被套状态。人类追求完美的本能会使每一位投资者不愿意少赢几个点，更不愿意多亏几个点。上帝不会告诉你是否该立即出场！个人在市场面前是那么的弱小，所有的决策得由自己决定，这是一件非常棘手的工作，这也从客观上导致投资者难以止损出场。 如何正确理解止损 投资者难以接受的是错误的止损，如何正确理解止损，本质上就是如何正确理解错误的止损。笔者相信，若有上帝告诉你，你已经错了，你肯定会立即止损出场，但问题的关键是没有人可以明确地告诉你是否此次止损是对还是错。 错误的止损我们也应坦然接受。止损是一种成本，是寻找获利机会的成本，是交易获利所必须付出的代价，这种代价只有大小之分，难有对错之分，你要获利，就必须付出代价，包括错误止损所造成的代价。若你的止损都是正确的，那岂不意味着你的交易都是正确的，而你的交易都是正确的，那止损又意味着什么？ 坦然面对我们的错误，包括交易方向相反的错误，也包括错误的止损行为，把它们看成是交易行为的一个组成部分，也确实是交易过程的组成部分。不要回避，更不必恐惧，只有这样，你才能正常地交易下去，并且最终获利，这就是笔者对止损的理解，包括对错误止损的理解。过去的就让它过去，我们才能保证每次的交易都是崭新的，充满希望的。 如何使用止损 止损的使用绝不是如教科书所写的那样简单，止损更大程度上是一种艺术，完全因人而异，因投资者的交易风格而异，就如世界上不存在统一的交易模式一样，止损也没有统一的方式，就如不存在完美的交易一样，也不存在完美的止损。 止损是投资者交易行为的组成部分，是为交易系统服务的，绝不仅仅只是控制风险的。止损方式首先是适应投资者自己的而不是适合大众的和市场的，是个性化的行为。成熟的投资者都有自己的交易模式，相对应的，也有与此交易模式相匹配的止损方式，不能把止损同你的交易模式割裂开来单独使用，止损无法独立存在，独立存在的止损不具保护价值。狮子的自我保护方式和兔子完全不一样，交易也是如此。看图形构造的交易者有自己的止损点位设置，看趋势线的也有自己的止损价位，看波浪的同样有自己的止损设置，完全不尽相同。并且，同样的交易方式，也可因投资者承受风险的能力不同，交易的数量不同而可有不同的止损点设置，在此笔者不一一列举，只简单介绍一下自己的止损如何操作。 首先，止损点是动态的，不是静止的，随着价格的波动，止损也相应调整。其次，不同的单量止损点也不尽相同，但总亏损控制在总资金而不是进场资金的3％—5％之间。假设有10万元资金，若止损点只有10点，笔者可能进场50手，若止损点为50点，则只进场10手，若价格有利，则止损相应上调，若不利，则立即出场，不管对与错。笔者的止损方式是与自己的交易模式相匹配的，中间也有许多细节，但不管怎么讲，它是为交易系统服务的，绝不仅仅是控制风险的，这才是止损真正存在的价值和意义。</string>
    <string name="text_content_skill2">从事投机买卖必须承认中间有可能出错是不可避免的事情，才能在出错时及时投降，止损离场避免即小错成大错。弄到深陷泥足。 事实上，止损盘的作用是保护投资者在决策上出现错误时，减低损失的不二法门，我们常说一次意外足以致命，但若能够小心利用止损盘的话就可以化险为夷趋吉避凶。 举例说87年股灾令到很多人倾家荡产假如当时小心分析走势，摆放止损盘在市势逆转之前自动止损离场，就可安然度过一次前所未有的大灾难。那么摆放止损盘的技巧是怎样? 止损盘必须摆放在确认市势会逆转的地方，才足以发挥真正作用。 普通炒家，对止损盘的运用，通常最易范的毛病有三类。 第一，自以为长胜将军，不屑摆止损盘。 第二，心中有止损手中无止损盘。 第三，随意用一个金额作为止损盘。 对于第一类的炒家市场迟早会对其惩罚，无需讨论，当然绝对不可效法。 第二类心中有止损盘，起因在于害怕无端止损离场，待要离场才决定应否斩仓，但人性的弱点往往不肯认输，兼临时犹豫不决，因此没有事先摆设止损盘的后果是通常会将止损盘越降越低酿成大错，等到忍无可忍的时候才被迫平仓。 至于第三类人，随意以某一个金额作为止损盘，实在是自讨苦吃，举例说 a君沽空黄金愿意承受一千美元的损失，又想做三手合约，于是定下每张合约3点5美元的止损盘，最常见的情形，便是市势在触及A君的止损盘后金价才继续下跌，而a君本来有正确的投资方向，因为策略上的错误无端止损离场，正确的做法，是以图表分析作为摆放止损盘的基础将止损盘摆放于市势将会逆转的地方这样做有两个好处第一闯到止损盘就代表市势逆转止损离场是正确的投资态度，第二没有闯到止损盘，表示大势仍然一如所料的发展，手上持有的盘口，可以继续乘顺风车，享受赢钱赢到尽的乐趣。 至于如何选择适当的价位摆设止损盘就要视乎自己用的分析系统而定，比如波浪理论，形态分析，平均线，或电脑分析系统，都会有不同的计算方法。 总而言之，我们认为值得注意遵守的地方有如下的几点： 第一，必须在入市之前摆定止损盘，之后可以安心视察市势的发展。 第二，摆定止损盘之后，千万不可随意取消，或在失利的情况下将止损盘退后。 第三，要注意利用[众地莫企]的原理。如果大部分人都将止损盘摆设在同一个位置，远离一些重要价位避免一网打尽。 第四，入市方向正确时，可以将原定的止损盘的止损价位，跟随市势的发展逐步调整，保证既得利益的同时尽量赚取更多的利润，这时候，经调整的止损盘可称为止赚盘，例如沽金以后，金价下跌，可以将止赚盘逐步降低，保证记得利润和尽量多赚。</string>
    <string name="text_content_skill3">止损也分错误和正确的。正确还是错误，惟有交易系统才可衡量其正确性。 交易系统在发出止损信号时，是经过建立交易系统初期、中期、末期、优化、策略等综合性得出得一种有根据得止损，执行止损，即使亏损也是正确的，不执行止损，即使后期赢利也是错误的。 这里不是要说正确的止损是应该，在小资金时期，建立的交易系统里是不能有止损的介入，应该是采用某种策略，将止损从交易系统里暂时删除掉，当大资金时期，再加入止损。因为，小资金本来就小，如果不能一路上升，今天上，明天下，这样，要解决资金量问题就需要非常长的时期，这个时期很可能是下的多于上的，最后被市场淘汰出局。因此，止损固然重要，但是在交易系统框架下交易的话，是不应该有过多的止损出现，损失应采用资金管理来控制。 另外一种形式是不在交易系统框架下交易，止损是必须要严格执行的，它只会减慢资金损失，不会有助于赢利。止损的过度出现说明一个事实——赢利能力不够，这个时候不是继续交易的时期，反而应该离开市场，去建立、尝试其它交易手段和系统方法。同时，常常出现止损后立刻上升，正是说明对于市场的状态分析的不是十分准确，恰恰是在买入时是卖出的时机，在止损时时买入的时机，这些都应该在交易系统中解决，交易系统主要解决上升头部、下降底部、上升途中、下降途中所存在的各种可能性，这样可以最大限度的排除市场的风险和不确定性。 因此，止损在市场中并不是那么重要，尤其是严格执行交易系统的执行者。如果频繁止损，同样告诉我们一个信号——停止交易。</string>
    <string name="text_content_skill4">一个是结构止损；一个是资金管理止损。 前者设置在价格运动趋势的临界点上；后者设置在利润回吐或本金损失的预定幅度上。 前者基于止损是行情的否判断之趋势交易；后者则基于大盈小亏的资金管理策略。 很多人不会区分它们，自然也不能科学设置、使用它们。 最常见的错误是：跟踪止损本来是典型的资金管理止损，使用者却以结构止损的功能要求运用之。 ——结构止损是止损的同时反手交易，因为结构止损点就是趋势的转变点； ——跟踪止损则仅仅平仓出局，并不反手，因为跟踪止损并不表示趋势转变。 跟踪止损往往与“大幅度止盈、小幅度止损“的交易策略结合起来运用，具体的用法需要自己研究或大家讨论，并没有公开的套路可以效仿。 交易者真正的困惑往往是：面对当前价格相对于持仓方向的反向波动，究竟未来仅仅是一个调整还是新的趋势形成呢？本人以为，解决这个困惑必须使用结构止损。 移动止损和结构止损的设置方式、原理、目的甚至策略体系是很不同的，但二者也应该可以结合运用，譬如：以结构止损判别交易方向，以移动止损保护利润或成本。至于二者结合是否更好，则是另外问题了。本人倾向于简单操作，不愿意把交易条件复杂化，所以，不曾结合使用过它们。以上仅供您参考。</string>
    <string name="text_content_skill5">一个是结构止损；一个是资金管理止损。 前者设置在价格运动趋势的临界点上；后者设置在利润回吐或本金损失的预定幅度上。 前者基于止损是行情的否判断之趋势交易；后者则基于大盈小亏的资金管理策略。 很多人不会区分它们，自然也不能科学设置、使用它们。 最常见的错误是：跟踪止损本来是典型的资金管理止损，使用者却以结构止损的功能要求运用之。 ——结构止损是止损的同时反手交易，因为结构止损点就是趋势的转变点； ——跟踪止损则仅仅平仓出局，并不反手，因为跟踪止损并不表示趋势转变。 跟踪止损往往与“大幅度止盈、小幅度止损“的交易策略结合起来运用，具体的用法需要自己研究或大家讨论，并没有公开的套路可以效仿。 交易者真正的困惑往往是：面对当前价格相对于持仓方向的反向波动，究竟未来仅仅是一个调整还是新的趋势形成呢？本人以为，解决这个困惑必须使用结构止损。 移动止损和结构止损的设置方式、原理、目的甚至策略体系是很不同的，但二者也应该可以结合运用，譬如：以结构止损判别交易方向，以移动止损保护利润或成本。至于二者结合是否更好，则是另外问题了。本人倾向于简单操作，不愿意把交易条件复杂化，所以，不曾结合使用过它们。以上仅供您参考。</string>
    <string name="text_content_skill6">“金融大鳄”索罗斯在《索罗斯谈索罗斯》一书中回忆说，1944年是他人一中最快乐的一年，“我这样说是令人奇怪的，甚至会冒犯别人，因为1944年那是大屠杀的那一年，对一个14岁的男孩儿，那是一个人难得的激动人心的神奇经历。这是很有影响作用的，因为我从长辈那里了生存的技巧。这与我的投资生涯是有必然联系的。”这位犹太人索罗斯从小经历了“二战”法西斯的追杀，在恐惧和刺激中渡过了童年，形成了 独特的“生存技巧”他父亲教给他一些有关生存技巧的宝贵经验：“冒险没有关系，但当承担风险时，不要赌上全部有产。”在1992年的“英镑风暴”一战成名后对记者说：“我渴望生存，不愿意冒毁灭性的风险。” 期货、股票、外汇市场成功的人都是只有3%，这些期货、股票顶尖大师的故事，他们都 有一个共性是，就是尤其注意风险控制。共性就是说所以成功的人必须遵守的原则，所以你要想成为一个成功的投资者，就一定要遵循“风险控制”原则。 鳄鱼原则 成功的操盘手都遵循简单的交易原则---“鳄鱼原则”。该原则引自鳄鱼的吞噬方式：被咬的猎物越挣扎，鳄鱼的收获就越多。如果鳄鱼咬住你的脚，它等待你的挣扎。如果你用手帮忙挣脱你的脚，则它的嘴巴会同时咬住你的脚与手臂，你越挣扎，便咬得越 多。所以， 万一鳄鱼咬住你的脚，你惟一生存的机会就是牺牲一只脚，壮士短脚。当你在市场中被套，惟一的方法就是马上止损，无论你亏了多少，你越是加码就将套得越多。 项尖的投资大师都认识到，在市场中赔钱是交易的组成部分，关键是你明天有实力继续交易。 华尔街顶尖短线炒手马丁.舒华兹有一次做空SP500指数期货，由于共和党选举获胜，SP500股票期货指数快速地上升，马丁.舒华兹受个人的情绪控制，一路加码放空，到最后涨停还要加码，当天的亏损达到超纪录的100万美元。当天晚上在他太太和老师的疏导下，认识到：“只有先平掉原来的空头持仓，回到没有持仓的中立状态，这样你才能看清市场情况。并且做空也违背了自己的交易原则，移动平均线等指标都指示的是买入信号。”第二天果断平仓止损，使马丁.舒华兹重新回复理性，冷静地分析市场，在当月就将大部分的亏损弥补回来了，损失剩下5.7万美元了。在出现巨额亏损的情况下，人会变得极度困惑，失去理性的时候他太太和老师在扮演一个非常重要的角色，关键时刻拉了他一把，避免越陷越深。投资者在平时也需要一个这样一个充当“教世主”的人，当你在情绪失控的时候拉你一把。 如果发现弄错了，就应立刻纠正 在1987年10月19日股市崩盘的前一天，索罗斯量子基金首席基金经理斯坦利.德拉肯米勒犯下了令人难以置信的错误，由彻底做空股票转为130%的彻底做多股票，但在该月终了时他还是赚了，为什么？当他认识到他错定了的时候，他就在10月19日开市后第一个小时内果断地把所有的多头头寸平了仓，而且反手做空。如果他当时心胸狭窄一些，为了保留自己的面子，面对与己不利的证据仍维持自己原来的头寸，或者拖延等待，希望看看市场能否恢复的话，他就会遭受巨大的损失。这种善于承认错误，并毫不迟疑，毅然决然寻作出相应反应的能力，是一个伟大交易员的标志。 很多投资者对止损一直抱有抵触心态、回避心态和共同阵线心态。这3种心态投资者是导致没有止损的主要原因，如果投资者没有明确理解好，错误只能是一犯再犯，到死都不会改的。“抵触心态”是投资者在进入期货、股票、外汇市场时都是想来盈利的，不是想来亏损的，但是你想任何一个行业都有风险，就是吃饭这么简单的事情都有可能被骨头卡喉咙，做实业同样有风险，在美国发达的市场经济国家，每天倒闭的公司和新注册的公司一样多，古语“有人辞归故里，有人连夜赶科场。”而且实业一旦投入，就很难止损。很多投资者都是从实业积累了原始资金后再进入股票、期货、外汇市场，没有理解这个市场的特性，还是按照搞实业的思维模式。我有个做股票的朋友，搞酒楼几百万的投入，生意不好，首先装修、设备转手的时候就亏掉了一大笔，最后只剩下几十万出来。要想在市场中生存，就一定要按照赢家的思路，及时地止损，别和你的亏损投资谈恋爱。 “回避心态”是失败的投资者中风险控制的主要心结，绝大部分投资者在小亏5%、10%的时候就没有止损，到亏损逐步扩大到20%、30%、50%的时候不更舍不得止损了。最后的下场只有扫地出局。笔者接触很多投资者都有一种自欺欺人的想法，期货、股票我不平仓或者卖出，只是浮动亏损，无所谓，但是实际上浮动亏损和实际亏损是一样的，都记录你自己真正拥有的资产。 还有一种“抱着一起死共同阵线心态”，投资者在亏损的时候在，我身边的投资者也被套了，庄家也被套了，怕什么，顶多大家一起亏损。还有些投资者在交易场所大声地说，我套这么多，你们套这么少怕什么。这种消极的心态在投资者间相互蔓延，也是导致投资者没有及时止损的原因。 在华尔街被誉为“风险管理大师”的莱利.海特管理的投资基金一直保持很低的亏损率，公司的收益率平均年增长超过30%，按年度结算，最低的一年也赚了15%，如果以连续12个月作为结算期，亏损亦不超过计划的1%。在高风险的期货行当是少有的。莱利 海特从三个角度分析风险：面对风险、控制风险、回避风险。面对风险。在出现风险的时候马上及时处理，不能拖延。投资行业有名行话：“不怕错，最怕拖”。</string>
    <string name="text_content_skill7">如何理解和使用止损是每一个投资者在交易中所必须面对和解决的问题，止损和交易的关系就如同药和病人的关系一样，是交易正常进行下去的必要保障，有些小病小灾也许我们还能不吃药就抗过去，但当大病来临之时，拒绝吃药、拒绝看病，其结果只有一个：向死亡靠拢。止损也是一样，有些小幅的波动也许你还能挺过来，但大势做反而不止损，其结果也只有一个：被市场清除出去。 止损的必要性 这是一个陈旧的话题，似乎人人皆知，然而，也正是因为太陈旧反而在交易中易被投资者忽略而不重视，巨大的亏损几乎都由于没有止损而造成，这种例子比比皆是，然而，期货市场却每天都在上演同样的悲剧。 波动性和不可预测性是市场最根本的特征，这是市场存在的基础，也是交易中风险产生的原因，这是一个不可改变的特征。交易中永远没有确定性，你的分析预测仅仅是一种可能性，根据这种可能性而进行的交易自然是不确定的，不确定的行为必须得有措施来控制其风险的扩大，止损就这样自然产生了。止损行为是人类在交易过程中自然产生的，并非刻意制作，是投资者保护自己的一种本能反应，市场的不确定性造就了止损存在的必要性和重要性。成功的投资者可能有各自不同的交易方式，但止损却是保障他们获取成功的共同特征，就如同健康的人有不同的生活方式，但是有病他们都会去治病一样。 为什么止损如此之难 止损的必要性人人皆知，然而止损为什么如此艰难？止损如割肉，追求快乐回避痛苦是人的本能，割肉自然是人类难以忍受的痛苦，然而，这仅仅是表面现象。市场的不确定性，价格的波动性常常使你弄不清楚这肉该不该割，如果肉割对了你也许还会窃喜，若割错了，则不仅会有肉体上的痛苦，账户资金的减少，更会使你有一种被愚弄的痛苦，心灵上的打击才是投资者最难以承受的痛苦。 割错肉的教训会使投资者非常谨慎地对待割肉，并且，市场价格的反复也使投资者经常割错肉。市场始终给人一种希望，这种希望就如同麻醉剂，在不断地麻痹投资者谨慎的心。在这种麻醉状态下，止损自然是难以执行。然而，这种希望却是那么的渺茫和不确定，但是只要有一线希望，投资者自然是不会轻易割肉的。除了割肉的痛苦和市场给予的希望使投资者难以止损外，无法确定对与错也是止损难以执行的重要原因。 严格来讲，我们恐怕永远无法确定自己的交易是处于正确状态还是错误状态，即便盈利了，我们也难以决定是立即出场还是持有观望，更何况是被套状态。人类追求完美的本能会使每一位投资者不愿意少赢几个点，更不愿意多亏几个点。上帝不会告诉你是否该立即出场！个人在市场面前是那么的弱小，所有的决策得由自己决定，这是一件非常棘手的工作，这也从客观上导致投资者难以止损出场。 如何正确理解止损 投资者难以接受的是错误的止损，如何正确理解止损，本质上就是如何正确理解错误的止损。笔者相信，若有上帝告诉你，你已经错了，你肯定会立即止损出场，但问题的关键是没有人可以明确地告诉你是否此次止损是对还是错。 错误的止损我们也应坦然接受。止损是一种成本，是寻找获利机会的成本，是交易获利所必须付出的代价，这种代价只有大小之分，难有对错之分，你要获利，就必须付出代价，包括错误止损所造成的代价。若你的止损都是正确的，那岂不意味着你的交易都是正确的，而你的交易都是正确的，那止损又意味着什么？ 坦然面对我们的错误，包括交易方向相反的错误，也包括错误的止损行为，把它们看成是交易行为的一个组成部分，也确实是交易过程的组成部分。不要回避，更不必恐惧，只有这样，你才能正常地交易下去，并且最终获利，这就是笔者对止损的理解，包括对错误止损的理解。过去的就让它过去，我们才能保证每次的交易都是崭新的，充满希望的。 如何使用止损 止损的使用绝不是如教科书所写的那样简单，止损更大程度上是一种艺术，完全因人而异，因投资者的交易风格而异，就如世界上不存在统一的交易模式一样，止损也没有统一的方式，就如不存在完美的交易一样，也不存在完美的止损。 止损是投资者交易行为的组成部分，是为交易系统服务的，绝不仅仅只是控制风险的。止损方式首先是适应投资者自己的而不是适合大众的和市场的，是个性化的行为。成熟的投资者都有自己的交易模式，相对应的，也有与此交易模式相匹配的止损方式，不能把止损同你的交易模式割裂开来单独使用，止损无法独立存在，独立存在的止损不具保护价值。狮子的自我保护方式和兔子完全不一样，交易也是如此。看图形构造的交易者有自己的止损点位设置，看趋势线的也有自己的止损价位，看波浪的同样有自己的止损设置，完全不尽相同。并且，同样的交易方式，也可因投资者承受风险的能力不同，交易的数量不同而可有不同的止损点设置，在此笔者不一一列举，只简单介绍一下自己的止损如何操作。 首先，止损点是动态的，不是静止的，随着价格的波动，止损也相应调整。其次，不同的单量止损点也不尽相同，但总亏损控制在总资金而不是进场资金的3％—5％之间。假设有10万元资金，若止损点只有10点，笔者可能进场50手，若止损点为50点，则只进场10手，若价格有利，则止损相应上调，若不利，则立即出场，不管对与错。笔者的止损方式是与自己的交易模式相匹配的，中间也有许多细节，但不管怎么讲，它是为交易系统服务的，绝不仅仅是控制风险的，这才是止损真正存在的价值和意义。</string>
    <string name="text_recommend">推荐</string>
    <string name="text_allhours">7×24资讯</string>
    <string name="text_kuaixun">热点新闻</string>
    <string name="text_finance">财经科技</string>
    <string name="text_dubizixun">读币资讯</string>
    <string name="text_liandezixun">链得资讯</string>
    <string name="text_register_agree">我已同意本平台</string>
    <string name="text_register_xieyi">《用户注册协议》</string>
    <string name="o_text_home_bottom">交易由纽约商业、商品交易所及香港交易所等实盘对接。本产品属于高风险、高收益投资品种；投资者应具有较高的风险识别能力、资金实力与风险承受能力。</string>

    <string name="str_main">首页</string>
    <string name="str_market">行情</string>
    <string name="str_trade">交易</string>
    <string name="str_info">资讯</string>
    <string name="str_mine">我的</string>
    <string name="o_text_tip">完成充值实名认证,即可开启入金服务,姓名要和注册手机号主人一致,如验证三次错误,此手机号将无法在平台继续使用。</string>
    <string name="o_text_err">当前网络有问题,请重试</string>
    <string name="o_text_erro">当前网络不好</string>
    <string name="o_text_two">红包可通过平台的运营活动(签到、充值、交易等)获取,请留意平台活动专区</string>
    <string name="o_text_task_three">当您在平台开仓时,红包余额满足一手交易手续费时可直接全额抵扣,0手续费开仓交易。</string>
    <string name="o_text_task_four">红包仅支持满额抵扣平台所产生的部分费用,不可作为现金提现。</string>
    <string name="o_text_task_five">红包赠送金额与现金的比例为10:1,举例100红包=10元现金,红包余额满足1手手续费则可全额满减手续费,不可与现金混用。</string>
    <string name="o_step_one">点击\"模拟交易\""\n"进入模拟操盘</string>
    <string name="o_step_two">\"实盘持仓\"可以处理、查看"\n"当前实盘下单的信息</string>
    <string name="o_step_three">点击\"去添加\"添加自选"\n"试试\"美原油\"吧,"\n"这只产品最近走势强劲</string>
    <string name="o_step_four">点击更多\"查看商品列表</string>
    <string name="o_step_five">开启闪电功能\"快速完成交易</string>
    <string name="o_text_terms">欢迎使用交易平台(以下简称\"平台\")的服务
        \n为使用平台的服务，用户应当阅读并遵守本协议,请用户务必审慎阅读、充分理解各条款内容，特别是免除或者限制责任的条款，以及开通或使用某项服务的单独协议。
        限制、免责条款可能以黑体加粗形式提示用户注意。 除非用户已阅读并接受本协议所有条款，否则用户无权使用平台提供的服务。
    用户使用平台的服务即视为已阅读并同意上述协议的约束。 如果用户未满18周岁，请勿使用本平台及相关服务。
        由于用户授权其他人使用本平台服务，本平台将视为用户本人自己的操作，请用户确保实际操作者获得真实授权。\n 一、【协议的范围及形式】\n本协议中，除非上下文另有解释，下列词语具有如下含义：
    \n   1.1
        本协议是用户与平台之间关于用户使用平台相关服务所订立的协议。"平台"
        是指平台的运营服务商（），本平台首创原油期货配资合作交易模式（品种有原油、黄金、白银、恒指、美黄金、德指），让有能力的实盘操盘人提供交易买卖指令，有资金的实盘账户出借方提供期货配资、原油配资、恒指期货配资，双方按约定共享收益共担风险。"用户"
        是指使用平台相关服务的使用人，在本协议中更多地称为
        "您"。
        \n1.2
        本协议项下的服务是指平台向您提供的包括但不限于互联网金融信息、交易项目、电子商务和广告等产品及服务（以下简称
        "本服务"）。
        \n1.3
        您在使用平台某一特定服务时，该服务可能会另有单独的协议条款、相关业务规则等（以下统称为
        "单独协议"）。上述内容一经正式发布，即与本协议构成不可分割的共同组成部分，您同样应当遵守。
        \n 1.4
        本协议以网络签订形式形成，由您勾选网页上的
        "我已阅读并同意《平台服务协议》"
        并点击
        "下一步"
        按钮后生效。协议有效期与您的平台账户有效期一致，您的平台账户注销、被撤销后，平台协议随之终止或解除，但其中有关保密及知识产权等条款效力不受影响。
        \n二、【账号与密码安全】
        \n2.1
        您在使用平台的服务时需要注册一个账号。关于您使用账号的具体规则，请遵守本协议及其他使用细则。
        \n2.2
        平台特别提醒您应妥善保管您的账号和密码。当您使用完毕后，应安全退出。因您保管不善可能导致遭受盗号或密码失窃，责任由您自行承担。
        \n三、【用户个人信息保护】
        \n 3.1
        保护用户个人信息是平台的一项基本原则。
        \n3.2
        您在注册账号或使用本服务的过程中，可能需要填写一些必要的信息。若国家法律法规有特殊规定的，您需要填写真实的身份信息。若您填写的信息不完整，则无法使用本服务或在使用过程中受到限制。
        \n3.3
        一般情况下，您可随时浏览、修改自己提交的信息，但出于安全性和身份识别（如号码申诉服务）的考虑，您可能无法修改注册时提供的初始注册信息及其他验证信息。
        \n3.4
        平台将运用各种安全技术和程序建立完善的管理制度来保护您的个人信息，以免遭受未经授权的访问、使用或披露。
        \n3.5
        平台不会将您的个人信息转移或披露给任何非关联的第三方，除非：
        \n（1）相关法律法规或法院、政府机关要求；
        \n（2）平台认为，为保证社会公众、平台的客户及员工的合法权益所必要且适当；
        \n（3）作为合并、收购、资产转让或类似交易的一部分而转移；
        \n（4）为平台提供您要求的服务所必需。
        \n四、【使用本平台服务的方式】
        \n4.1您应当通过平台提供或认可的方式使用本平台服务。您依本协议条款所取得的权利不可转让。
        \n4.2您不得使用未经平台授权的插件、外挂或第三方工具对本协议项下的服务进行干扰、破坏、修改或施加其他影响。
        \n 4.3本平台服务的部分内容需要您根据本平台要求完成身份认证及银行卡认证，未进行身份认证及 / 或银行卡认证的您将无法使用该部分本平台服务。因未能完成认证而无法享受本平台服务造成的损失，本平台不承担任何责任。
        \n五、【平台服务提供内容】
\n 您理解并同意，平台的服务是按照现有技术和条件所能达到的现状提供的。平台会尽最大努力向您提供服务，确保服务的连贯性和安全性；但平台不能随时预见和防范法律、技术以及其他风险，包括但不限于不可抗力、病毒、木马、黑客攻击、系统不稳定、第三方服务瑕疵、政府行为等原因可能导致的服务中断、数据丢失以及其他的损失和风险。平台将向您提供包括但不限于以下服务：
        \n5.1
        信息服务
        \n（1）您同意平台可以在提供服务的过程中自行或由第三方服务商通过平台网页、公告、短信等方式向您发送各类信息，其方式和范围可不经向您特别通知而变更。
        \n（2）平台依照法律的规定履行相关义务，但您应当自行判断公告信息的内容并为自己的判断行为负责，除法律明确规定外，您因依公告信息进行的交易而遭受的损失或损害，平台不承担责任（因公告信息本身不实、误导等归属平台责任的除外）。
        \n（3）您同意，对平台服务中出现的各类交易信息，您应自行审慎判断其真实性和可靠性，除法律明确规定外，您应对依上述信息进行的交易负责。
        \n5.2客户服务：
        \n（1）银行卡认证：为使用本平台或本平台委托的第三方机构提供的充值、取现、代扣等服务，您应按照本平台规定的流程提交以您本人名义登记的有效银行借记卡等信息，经由本平台审核通过后，本平台会将您的账户与前述银行账户进行绑定。如您未按照本平台规定提交相关信息或提交的信息错误、虚假、过时或不完整，或者本平台有合理的理由怀疑您提交的信息为错误、虚假、过时或不完整，本平台有权拒绝为您提供银行卡认证服务，您因此未能使用充值、取现、代扣等服务而产生的损失自行承担。
        \n（2）支付：您可以使用本平台指定的方式向您的唯一平台账户充入资金，用于通过本平台交易。
        \n（3）代付：本平台按照其平台当时向您开放的功能提供代付服务，即自行或委托第三方机构代为收取您交易后获得的本息收入或第三方向您的账户支付的各类款项，或者，将您账户里的款项支付给您指定的其他方。本平台不保证提供的前述服务符合您的期望。
        \n（4）提现：您可以通过本平台当时开放的取现功能将您账户中的资金转入经过认证并绑定的银行卡账户中。本平台将于收到您的前述指示后，尽快通过第三方机构将相应的款项汇入您经过认证并绑定的银行卡账户（根据您提供的银行不同，会产生汇入时间上的差异）。
        \n（5）查询：本平台将对您在本平台的所有操作进行记录，不论该操作之目的最终是否实现。您可以通过用户账户实时查询用户账户名下的交易记录。您理解并同意您最终收到款项的服务是由您经过认证的银行卡对应的银行提供的，需向该银行请求查证。
        \n（6）您了解，上述支付、代付及提现服务涉及本平台与银行、第三方支付机构等第三方的合作。您同意：
        \n (a） 受银行、第三方支付机构等第三方仅在工作日进行资金代扣及划转的现状等各种原因所限，本平台不对前述服务的资金到账时间做任何承诺，也不承担与此相关的责任，包括但不限于由此产生的利息、货币贬值等损失；(b） 一经您使用前述服务，即表示您不可撤销地授权本平台进行相关操作，且该等操作是不可逆转的，您不能以任何理由拒绝付款或要求取消交易。就前述服务，本平台暂不会向您收取费用，但您应按照第三方的规定向第三方支付费用，具体请见平台相关说明信息。与第三方之间就费用支付事项产生的争议或纠纷，与本平台无关。
        \n5.3
        交易服务：
        \n（1）您承诺在本平台只注册并使用唯一账户。
        \n（2）您确认，您的账户根据在本平台上按本平台服务说明所发出的指令及所确认的交易状态，将成为本平台为您进行相关交易或操作（包括但不限于支付或收取款项、冻结资金、订立合同等）的不可撤销的指令。您同意相关指令的执行时间以本平台在本平台系统中进行实际操作的时间为准。您同意本平台有权依据本协议及 / 或本平台相关纠纷处理规则等约定对相关事项进行处理。您未能及时对交易状态进行修改、确认或未能提交相关申请所引起的任何纠纷或损失由您自行负责，本平台不承担任何责任。
        \n（3） 您理解并同意，本平台对在本平台上进行的交易行为不承担任何责任，本平台无法也没有义务保证您在发出交易要约或投资意向后，能够实际交易成功或者交易成功后确定可以获得预期收益，您因前述原因导致的损失（包括但不限于利息、手续费等损失）由您自行承担，本平台不承担责任。
        \n（4）您通过本平台进行各项交易或接受交易款项时，若您未遵从本协议条款或本平台公布的交易规则中的操作指示，本平台不承担任何责任。若发生上述状况而款项已先行拨入您账户下，您同意本平台有权直接从相关您账户中扣回款项及禁止您要求支付此笔款项之权利。此款项若已汇入您的银行账户，您同意本平台有向您事后索回的权利，由此产生的追索费用由您承担。
        \n（5）本平台有权基于交易安全等方面的考虑不时设定涉及交易的相关事项，包括但不限于交易限额、交易次数、交易对手等，您了解本平台的前述设定可能会对交易造成一定不便，对此没有异议。
        \n（6）如果本平台发生因系统故障或其他任何原因导致的处理错误，无论有利于本平台还是有利于您，本平台都有权纠正该错误。如果该错误导致您实际收到的款项多于应获得的金额，则无论错误的性质和原因为何，本平台保留纠正不当执行的交易的权利，您应根据本平台向您发出的有关纠正错误的通知的具体要求返还多收的款项或进行其他操作。您理解并同意，您因前述处理错误而多付或少付的款项均不计利息，本平台不承担因前述处理错误而导致的任何损失或责任（包括您可能因前述错误导致的利息、汇率等损失）。
        \n六、【自备设备】
        \n 6.1
        您应当理解，您使用平台的服务需自行准备与相关服务有关的终端设备（如电脑、调制解调器等装置），并承担所需的费用（如电话费、上网费等费用）。
        \n6.2
        您理解并同意，您使用本服务时会耗用您的终端设备和带宽等资源。
        \n七、【协议存管及证据】
        \n7.1
        本平台向您提供电子协议的保存、查看、核对服务，如对电子协议真伪或电子协议的内容有任何疑问，您可通过使用本平台的
        "查阅合同"
        功能进行核对。如对此有任何争议，应以本平台记录为准。
        \n7.2
        您不得私自仿制、伪造在本平台上签订的电子协议或印章，不得用伪造的合同进行招摇撞骗或进行其他非法使用，否则本平台保留一切追究您法律责任的权利。
        \n 7.3
        您理解并同意通过与本平台服务有关的一切信息包括交易数额、交易详情及损益等均以本平台查询结果为准，相关证据均以该等信息在本平台的记录为准，有关页面查询结果一旦与本平台提供的书面记录不一致的，以书面记录为准。
        \n 八、【收费服务】
        \n8.1
        平台的部分服务是以收费方式提供的（包括支付过程中需要向银行或支付机构支付的费用），如您使用收费服务，请遵守相关的协议或说明。
        \n8.2
        平台可能根据实际需要（或第三方机构的要求）对收费服务的收费标准、方式进行修改和变更，平台也可能会对部分免费服务开始收费。前述修改、变更或开始收费前，平台将在相应服务页面进行通知或公告。如果您不同意上述修改、变更或付费内容，则应停止使用该服务。
        \n九、【第三方提供的产品或服务】
        \n您在平台上使用第三方提供的产品或服务时，除遵守本协议约定外，还应遵守第三方的业务规则、用户协议。平台和第三方对可能出现的纠纷在法律规定和约定的范围内各自承担责任。
        \n十、【用户违法行为】
        \n10.1
        您在使用本平台时须遵守法律法规，不得利用本平台从事违法违规行为，包括但不限于：
        \n（1）侵害他人名誉、隐私权、商业秘密、商标权、著作权、专利权、其他知识产权及其他权益。
        \n（2）违反依法律或合约所应负之保密义务。
        \n（3）从事任何不法交易行为，如贩卖枪支、毒品、禁药、盗版软件或其他违禁物。
        \n（4）提供赌博资讯或以任何方式引诱他人参与赌博。
        \n（5）涉嫌洗钱、套现或进行传销活动的。
        \n（6）从事任何可能含有电脑病毒或是可能侵害本平台服务系統、资料等行为。
        \n（7）利用本平台服务系统进行可能对互联网或移动网正常运转造成不利影响之行为。
        \n（8）利用本平台服务上传、展示或传播虚假的、骚扰性的、中伤他人的、辱骂性的、恐吓性的、庸俗淫秽的或其他任何非法的信息资料。
        \n（9）其他本平台有正当理由认为不适当之行为。
        \n10.2
        如果您违反了本条约定，相关国家机关或机构可能会对您提起诉讼、罚款或采取其他制裁措施，并要求平台协助。造成损害的，您应依法予以赔偿，平台不承担任何责任。
        \n10.3
        如果平台发现或收到他人举报您发布的信息违反本条约定，平台有权进行独立判断并采取技术手段予以删除、屏蔽或断开链接。同时，平台有权视用户的行为性质，采取包括但不限于暂停或终止服务，限制、冻结或终止使用，追究法律责任等措施。
        \n10.4
        您违反本条约定，导致任何第三方损害的，您应当独立承担责任；平台因此遭受损失的，您也应当一并赔偿。
        \n十一、【知识产权声明】
        \n本平台在服务中提供的内容（包括但不限于网页、文字、图片、音频、视频、图表等）的知识产权均受到法律保护，未经平台或相关权利人书面许可，任何人不得以任何形式进行使用或创造相关衍生作品。
        \n十二、【不可抗力及其他免责事由】
        \n12.1
        您理解并同意，在使用本服务的过程中，可能会遇到不可抗力等风险因素，使本服务发生中断。不可抗力是指不能预见、不能克服并不能避免且对一方或双方造成重大影响的客观事件，包括但不限于自然灾害如洪水、地震、瘟疫流行和风暴等以及社会事件如战争、动乱、政府行为等。出现上述情况时，平台将努力在第一时间与相关单位配合，及时进行修复，但是由此给您造成的损失平台在法律允许的范围内免责。
        \n（1）受到计算机病毒、木马或其他恶意程序、黑客攻击的破坏；
        \n（2）用户或平台的电脑软件、系统、硬件和通信线路出现故障；
        \n（3）用户操作不当；
        \n12.2
        在法律允许的范围内，平台对以下情形导致的服务中断或受阻不承担责任：
        \n（4）用户通过非平台授权的方式使用本服务；
        \n（5）其他平台无法控制或合理预见的情形。
        \n12.3
        平台依据本协议约定获得处理违法违规内容的权利，该权利不构成平台的义务或承诺，平台不能保证及时发现违法行为或进行相应处理。
        \n12.4
        在任何情况下，您不应轻信借款、索要密码或其他涉及财产的网络信息。涉及财产操作的，请一定先核实对方身份，并请经常留意平台有关防范诈骗犯罪的提示。
        \n12.5
        本平台并不是银行或金融机构，按照中国法律规定，本平台不提供
        "即时"
        金额转账服务，在任何情况下本平台对资金到账延迟不承担任何责任。
        \n十三、【协议的约束与变更】
        \n13.1
        您使用平台的服务即视为您已阅读本协议并接受本协议的约束。
        \n13.2
        平台有权在必要时修改本协议。您可以在相关服务页面查阅最新版本的协议。
        \n13.3
        本协议变更后，如果您继续使用平台提供的服务，即视为您已接受修改后的协议。如果您不接受修改后的协议，应当停止使用平台提供的服务。
        \n十四、【服务的变更、中断、终止】
        \n14.1
        平台可能会对服务内容进行变更，也可能会中断、中止或终止服务。
        \n14.2
        如发生下列任何一种情形，平台有权不经通知而中断或终止向您提供的服务：
        \n（1）根据法律规定您应提交真实信息，而您提供的个人资料不真实、或与注册时信息不一致又未能提供合理证明；
        \n（2）您违反相关法律法规或本协议的约定；
        \n（3）按照法律规定或主管部门的要求；
        \n（4）出于安全的原因或其他必要的情形。
        \n14.3
        平台有权按本协议8.2
        条的约定进行收费。若您未按时足额付费，平台有权中断、中止或终止提供服务。
        \n14.4
        您有责任自行备份存储在本平台中的数据。如果您的服务被终止，平台可以从服务器上永久地删除您的数据。服务终止后，平台没有义务向您返还数据。
        \n十五、【管辖与法律适用】
        \n15.1
        本协议的成立、生效、履行、解释及纠纷解决，适用中华人民共和国法律。
        \n15.2
        若您和平台之间发生任何纠纷或争议，首先应友好协商解决；协商不成的，您同意将纠纷或争议提交本协议签订地有管辖权的人民法院管辖。
        \n15.3
        本协议所有条款的标题仅为阅读方便，本身并无实际涵义，不能作为本协议涵义解释的依据。
        \n 15.4
        本协议条款无论因何种原因部分无效或不可执行，其余条款仍有效，对双方具有约束力。
        \n十六、【隐私保密条款】
        \n16.1
        本平台只会收集本平台认为相关且有助于了解您理财需要的个人资料，以利于本平台的业务运营。
        \n16.2
        本平台可能将您的个人资料转交本平台的成员机构或关联实体，但会在法律许可的范围内进行。
        \n16.3
        本平台可能会把您的相关信息提供给与本平台联合提供业务的合作伙伴，但该合作伙伴仍需对您的相关信息进行保密。
        \n16.4
        在法律规定的情况下，如司法机关、监管机构及其他相关机构提出要求，本平台将依指令提供您的相关信息。
        \n16.5
        本平台收集您的相关信息，目的在于为您提供更优质的产品和服务。本平台将把收集到的相关信息用于保证您的资金安全、了解您的金融需求以及各项业务的开展。
        \n16.6
        本平台设有严格的安全系统，未经允许的任何个人或组织不得获取您的相关信息，以防止任何人（包括本平台员工）未经授权而取得您的个人资料。
        \n16.7
        本平台将努力保证您相关信息的完整和准确，并为您变更信息提供便利。
        \n16.8
        您在本平台注册，即视为您同意本平台及本平台的合作伙伴向您注册时填写的电子邮箱、移动电话等发送与本平台金融服务有关的电子邮件或短信（包含与本平台有关的广告信息等）。
        \n协议更新日期:2019年8月
    </string>
    <string name="o_text_risk">您在开始交易前，请审阅下述风险列表
    \n风险披露
    \n该风险披露旨在告知您金融市场中的交易活动存在风险。您必须认识到，该风险可能使您在交易过程中遭受损失。该披露仅为您提供信息，不应被视为所有可能的风险清单。
        \n 1.“ 杠杆” 效应
        \n期货交易的风险非常高。由于期货的开仓保证金的金额较期货合约本身的价值相对为低，因而能在期货交易中发挥“杠杆”作用。市场轻微的波动也会对你投入或将需要投入的资金造成大比例的影响。所以，对你来说，这种杠杆作用可说是利弊参半。因此你可能会损失全部开仓保证金及为维持本身的仓盘而向有关商号存入的额外金额。若果市况不利你所持仓盘或保证金水准提高，你会遭追收保证金，须在短时间内存入额外资金以维持本身仓盘。假如你未有在指定时间内缴付额外的资金，你可能会被迫在亏蚀情况下平仓，而所有因此出现的短欠数额一概由你承担。
        \n2.
        减低风险交易指示或投资策略
        \n即使你采用某些旨在预设亏损限额的交易指示(如“止蚀”或“止蚀限价”指示
    )，也可能作用不大，因为市况可以令这些交易指示无法执行。至于运用不同持仓组合的策略，如“跨期”和“马鞍式”等组合，所承担的风险也可能与持有最基本的“长”仓或“短”仓同样的高。
        \n 3.
        技术风险
        \n3.1.我方因为您的电子、通讯或信息系统故障导致的经济损失不承担责任。
        \n3.2.操作客户（APP）时，风险可能来自您的设备、软件和连接故障；
        \n3.3.未能及时更新您的APP版本；
        \n3.4.您未按照说明使用APP。
        \n3.5.我方不对APP操作过程中发生的错误负责，也不会对APP操作过程中发生的错误导致的损失进行赔偿。
        \n协议更新日期
        \n2019
        年8月
    </string>
    <string name="o_step_check">快速签到领红包\n扣抵实盘手续费</string>
    <string name="o_text_hongbao">当前已打开红包抵扣</string>
    <string name="o_text_shangpin">商品名称</string>
    <string name="o_lottery_one">抽奖获得的现金会自动派发到账号上,只需实盘交易10手标准模式即可提款,获得的积分可用于抽奖跟抵扣实盘交易手续费</string>
    <string name="o_lottery_two">话费充值卡,请联系在线客服,提供所需要充值的电话号码</string>
    <string name="o_lottery_three">获得的抽奖机会若不使用,活动结束视为放弃抽奖资格</string>
    <string name="o_lottery_four">本活动最终解释权归平台所有,活动期间,一旦发现客户有不正当套利行为,平台有权取消活动资格</string>


</resources>
